大家重信唔信泛民可以制衡廿三條, 一地兩檢, 中國國歌法?

一見到呢幅圖我就唔開胃

鐵鍊瑜珈陳志全

剛剛新聞又話辱警罪立法

以前信，現在唔信了

邊個講

變到澳門噉

散仔工會主席，大意話政府立法中，但警隊不滿進度太慢

仆街啦泛民成9日賣港去到關鍵位永遠都含撚

sorry冇follow
立法中咩？

或者膠化抗爭

政府處理中........唔好忘記現時係真空期乜Q都過到，加開特別會議過年前立法都得

多你老母五毛dewi
泛民歷史三十年
本土先得三四年

唔信, 但大家仍然認為要投泛民：

眾志十話可以睇下黃之鋒坐監後個政黨會唔會改革，傳統泛民真係絕望

黃之鋒既身份認同係支那人, 反港獨

要點改法？

佢有需要就會轉立場架啦

咁改左未呀？ 係咪即係無需要呀？FF少陣啦

你估佢係張秀賢咩

得啖笑
改埋議事規則後更加變左無牙老虎
最可悲 就係佢地令唔少人覺得
議事規則真係要改

其實我對議會都冇乜希望
都係即管畀佢哋試下嘅心態

何俊仁 李卓人 劉慧卿 湯家驊 當年撐修改議事規則
咩心態

羅冠聰做左半年啦, 試左D乜呢？

咪一樣係泛民咁

你人做乜要比佢HK$14蚊一票咁ON 呢？

有錢都資助下義士啦！

我個人係傾向投白票廢票
不過如果啲泛民fans轉投眾志都已經叫好大進步

油b:入左啦爽呀

五毛Epiphany
政府dq咗點做?

五毛JR
機會再低都要推動

有能力同會唔會係兩回事
柒頭五毛

我認為你條五毛都唔係真心愛中國

唔信.

但係邊個可以?

眾志同泛民有乜分別呢？眾志新東初選撑工黨，而港島補選泛民all in周庭。如果用三分天下model, 建制/泛民/本土，咁眾志好明顯係泛民啦。

泛民而家最大的抱負只剩下：取回DQ議席。

唔信
關sir做議員係唯一可以阻止一地兩檢同二十三條既方法

嗯

搵食啫

搵咗三十年

我冇用過喎五毛民國復興